樓市融斷，三萬人邁向負資產

mola mola

仲升緊 sor

又黎

聽左第一句已經無聽，有心賣簽張授權書俾個親朋幾時賣都得唔洗等開關，或者，因為政治問題之後上高無人再天價搶港樓，但目前味有進一步既猛料出現前話佢地掟貨都係言之過早，雖然個人睇港樓中線都係偏淡，但呢刻講太早，事實係上邊仲好多人掃緊新盤。

疫情後
啲大陸人落嚟賣曬啲嘢 之後去美國

超市都有得網上訂貨啦

係就快啦 好撚驚呀

成日吹淡，抵你住一世公屋

升旗易d料好準 又名香港路透社

先知來

可以改名先旗易

新樓比舊樓貴一倍以上？
呢d節目真係得啖笑